kris lau 仲未俾人抄

😂

我去補呢個
.
識癡就癡條界
唔識就癡成塊
#松不安